Var1	Mean
A : 1	0.329307
A : 10	-0.287031
A : 11	-0.287037
A : 12	-0.28703
A : 13	-0.287047
A : 14	-0.287043
A : 15	-0.28705
A : 16	-0.287047
A : 17	-0.287025
A : 18	-0.287038
A : 19	-0.287038
A : 2	-0.287046
A : 20	-0.287037
A : 21	-0.287026
A : 22	-0.287045
A : 23	-0.287047
A : 24	-0.28704
A : 25	-0.287033
A : 26	-0.287044
A : 27	-0.28704
A : 28	-0.287038
A : 29	-0.27850144
A : 3	-0.287036
A : 30	0.703588
A : 4	-0.28704
A : 5	-0.287049
A : 6	-0.28705
A : 7	-0.287055
A : 8	-0.287041
A : 9	-0.287037
C : 1	2.083738267
C : 10	-0.314309
C : 11	-0.314319
C : 12	-0.283462316
C : 13	-0.314343
C : 14	-0.306212083
C : 15	-0.31436
C : 16	-0.306033064
C : 17	-0.314285
C : 18	-0.295711405
C : 19	-0.287693614
C : 2	-0.150811378
C : 20	-0.314323
C : 21	-0.2973165
C : 22	-0.302665627
C : 23	-0.297353696
C : 24	-0.30651945
C : 25	-0.314304
C : 26	-0.294538494
C : 27	-0.305534888
C : 28	-0.306432475
C : 29	-0.289851494
C : 3	-0.221297867
C : 30	0.750425
C : 4	-0.096989905
C : 5	-0.305949785
C : 6	-0.306220188
C : 7	-0.314347
C : 8	-0.306587832
C : 9	-0.272310344
D : 1	2.170136782
D : 10	0.14071596
D : 11	0.141551157
D : 12	0.134521244
D : 13	0.136791
D : 14	0.140635598
D : 15	0.134253319
D : 16	0.145035291
D : 17	0.136851
D : 18	0.141002564
D : 19	0.138767387
D : 2	0.133872999
D : 20	0.136814
D : 21	0.136833
D : 22	0.136813
D : 23	0.136804
D : 24	0.136803
D : 25	0.140572933
D : 26	0.147022787
D : 27	0.13683
D : 28	0.136811
D : 29	0.136808
D : 3	0.148237945
D : 30	1.24618
D : 4	0.047377753
D : 5	0.136788
D : 6	0.140285833
D : 7	0.141763759
D : 8	0.136817
D : 9	0.140538412
E : 1	1.142167576
E : 10	0.071073491
E : 11	0.069138202
E : 12	0.063428642
E : 13	0.073948272
E : 14	0.068299917
E : 15	0.081625113
E : 16	0.052271256
E : 17	0.068623482
E : 18	0.079134066
E : 19	0.083248862
E : 2	-4.497925937
E : 20	0.090602645
E : 21	0.066975155
E : 22	0.075155672
E : 23	0.08155399
E : 24	0.073804447
E : 25	0.074534229
E : 26	0.065390962
E : 27	0.070263648
E : 28	0.071642689
E : 29	0.070794664
E : 3	-4.384453591
E : 30	1.131127619
E : 4	-0.665156398
E : 5	0.071410829
E : 6	0.045109882
E : 7	0.054889537
E : 8	0.036321799
E : 9	0.060531881
F : 1	12.12378644
F : 10	11.40165038
F : 11	11.37966259
F : 12	11.40008207
F : 13	11.36982977
F : 14	11.40597795
F : 15	11.39153042
F : 16	11.38508392
F : 17	11.38564324
F : 18	11.38444405
F : 19	11.37360948
F : 2	10.42444481
F : 20	11.38014355
F : 21	11.39714079
F : 22	11.39928277
F : 23	11.37045932
F : 24	11.40226011
F : 25	11.38077712
F : 26	11.41070326
F : 27	11.49080845
F : 28	11.47322745
F : 29	11.46898817
F : 3	10.23367122
F : 30	12.57717909
F : 4	10.63333048
F : 5	11.28588314
F : 6	11.29768439
F : 7	11.30188367
F : 8	11.39966208
F : 9	11.38151777
G : 1	0.676872
G : 10	-0.189066
G : 11	-0.189067
G : 12	-0.189066
G : 13	-0.189067
G : 14	-0.189068
G : 15	-0.189066
G : 16	-0.189067
G : 17	-0.189066
G : 18	-0.189068
G : 19	-0.189065
G : 2	-0.189064
G : 20	-0.189067
G : 21	-0.189065
G : 22	-0.189068
G : 23	-0.189067
G : 24	-0.189068
G : 25	-0.189067
G : 26	-0.189067
G : 27	-0.189071
G : 28	-0.18683382
G : 29	-0.186830999
G : 3	-0.189068
G : 30	0.686762
G : 4	-0.189066
G : 5	-0.189065
G : 6	-0.189064
G : 7	-0.18907
G : 8	-0.189068
G : 9	-0.189067
H : 1	0.671973106
H : 10	-1.0648825
H : 11	-1.037986757
H : 12	-1.056788375
H : 13	-1.060335327
H : 14	-1.060794622
H : 15	-1.041490249
H : 16	-1.039195691
H : 17	-1.031130937
H : 18	-1.057675226
H : 19	-1.055332589
H : 2	-1.017536331
H : 20	-1.053000381
H : 21	-1.047018189
H : 22	-1.052165743
H : 23	-1.052669097
H : 24	-1.059007845
H : 25	-1.01412221
H : 26	-1.043182326
H : 27	-1.036564934
H : 28	-1.069224609
H : 29	-1.040877137
H : 3	-1.12770007
H : 30	0.035444314
H : 4	-0.91688321
H : 5	-1.163828412
H : 6	-0.954704636
H : 7	-1.005837288
H : 8	-1.01111685
H : 9	-1.041488918
I : 1	1.589989335
I : 10	0.999561922
I : 11	0.998677705
I : 12	0.998949516
I : 13	0.997995882
I : 14	0.997664
I : 15	0.998566476
I : 16	0.998260246
I : 17	0.999263616
I : 18	0.998676508
I : 19	0.99800513
I : 2	0.856089943
I : 20	0.998340077
I : 21	0.998049212
I : 22	0.998303417
I : 23	0.997985865
I : 24	0.998961207
I : 25	0.997765
I : 26	0.997721
I : 27	0.998360264
I : 28	1.010223757
I : 29	1.086909983
I : 3	0.876459333
I : 30	13.30325994
I : 4	0.978318179
I : 5	0.997655
I : 6	1.011706838
I : 7	1.001496011
I : 8	1.013218872
I : 9	1.000577359
K : 1	0.676802012
K : 10	-0.767930538
K : 11	-0.765728706
K : 12	-0.767327174
K : 13	-0.753110241
K : 14	-0.758583186
K : 15	-0.758159213
K : 16	-0.766630889
K : 17	-0.752377533
K : 18	-0.761617306
K : 19	-0.771897238
K : 2	-0.691134452
K : 20	-0.756106702
K : 21	-0.765773031
K : 22	-0.762361397
K : 23	-0.75977134
K : 24	-0.771253111
K : 25	-0.772383292
K : 26	-0.774583524
K : 27	-0.797800896
K : 28	-0.797586182
K : 29	-0.766924685
K : 3	-0.694283143
K : 30	0.299625
K : 4	-0.69529104
K : 5	-0.74918159
K : 6	-0.767097273
K : 7	-0.762255406
K : 8	-0.764524415
K : 9	-0.769176815
L : 1	1.033399696
L : 10	-0.479337743
L : 11	-0.477810519
L : 12	-0.474116649
L : 13	-0.47361685
L : 14	-0.481081962
L : 15	-0.477694035
L : 16	-0.473759487
L : 17	-0.479708753
L : 18	-0.475711878
L : 19	-0.479069669
L : 2	-0.629155311
L : 20	-0.474947251
L : 21	-0.476496845
L : 22	-0.476742396
L : 23	-0.483372123
L : 24	-0.47894354
L : 25	-0.477458674
L : 26	-0.47909864
L : 27	-0.44581991
L : 28	-0.440157888
L : 29	-0.437037075
L : 3	-0.611640128
L : 30	0.673722
L : 4	-0.585808806
L : 5	-0.519148558
L : 6	-0.473945375
L : 7	-0.478398853
L : 8	-0.471410245
L : 9	-0.476270615
M : 1	1.01939341
M : 10	-0.703004441
M : 11	-0.667016236
M : 12	-0.70750086
M : 13	-0.710750376
M : 14	-0.723697732
M : 15	-0.646529897
M : 16	-0.714169599
M : 17	-0.696778157
M : 18	-0.756019287
M : 19	-0.734989535
M : 2	-1.039385426
M : 20	-0.721695301
M : 21	-0.733293274
M : 22	-0.69073533
M : 23	-0.751164365
M : 24	-0.756073332
M : 25	-0.781084294
M : 26	-0.758708917
M : 27	-0.743426172
M : 28	-0.5014735
M : 29	-0.483923717
M : 3	-1.028781667
M : 30	0.624164709
M : 4	-0.896168975
M : 5	-0.695237041
M : 6	-0.745490842
M : 7	-0.736766436
M : 8	-0.743618086
M : 9	-0.766078722
N : 1	2.092631321
N : 10	-0.030135316
N : 11	-0.0398295
N : 12	-0.030337124
N : 13	-0.0444899
N : 14	-0.040837582
N : 15	-0.041328056
N : 16	-0.03360891
N : 17	-0.042472607
N : 18	-0.039107566
N : 19	-0.020782133
N : 2	-0.003393566
N : 20	-0.027766333
N : 21	-0.042027803
N : 22	-0.036186766
N : 23	-0.042670238
N : 24	-0.038051631
N : 25	-0.0444452
N : 26	-0.040971641
N : 27	-0.028316944
N : 28	-0.039438612
N : 29	-0.020900709
N : 3	-0.011002951
N : 30	1.00079
N : 4	-0.019194701
N : 5	-0.0444915
N : 6	-0.029518706
N : 7	-0.028470763
N : 8	-0.006745271
N : 9	-0.036091476
Q : 1	1.413178762
Q : 10	-0.533230954
Q : 11	-0.539325773
Q : 12	-0.652219612
Q : 13	-0.585988198
Q : 14	-0.432478571
Q : 15	-0.767652444
Q : 16	-0.737971463
Q : 17	-0.487823273
Q : 18	-0.626120243
Q : 19	-0.542489063
Q : 2	-1.968502204
Q : 20	-0.613297962
Q : 21	-0.5543052
Q : 22	-0.488559843
Q : 23	-0.584814313
Q : 24	-0.415546384
Q : 25	-0.505801125
Q : 26	-0.5223224
Q : 27	-0.247848748
Q : 28	-0.229358
Q : 29	-0.229364
Q : 3	-1.996965243
Q : 30	0.830543
Q : 4	-1.835392313
Q : 5	-0.669047965
Q : 6	-0.525043009
Q : 7	-0.462753008
Q : 8	-0.474688918
Q : 9	-0.530246825
R : 1	0.570798412
R : 10	-2.746050166
R : 11	-2.754521146
R : 12	-3.044923697
R : 13	-2.930715451
R : 14	-3.058855144
R : 15	-2.911357918
R : 16	-2.99297792
R : 17	-2.481981077
R : 18	-3.052148488
R : 19	-3.007099559
R : 2	-2.925879242
R : 20	-2.210475206
R : 21	-2.857398233
R : 22	-2.978389966
R : 23	-2.707141304
R : 24	-2.713530209
R : 25	-2.465721817
R : 26	-2.532792167
R : 27	-2.877396988
R : 28	-4.085244815
R : 29	-4.060684277
R : 3	-2.97162811
R : 30	1.168590857
R : 4	-3.166253482
R : 5	-2.832623214
R : 6	-2.618277888
R : 7	-2.245820126
R : 8	-3.156821169
R : 9	-2.430313917
S : 1	3.004267095
S : 10	1.26272
S : 11	1.2627
S : 12	1.26271
S : 13	1.26267
S : 14	1.26273
S : 15	1.26268
S : 16	1.26267
S : 17	1.2627
S : 18	1.26269
S : 19	1.26269
S : 2	-0.000519899
S : 20	1.26271
S : 21	1.26273
S : 22	1.26266
S : 23	1.26266
S : 24	1.26271
S : 25	1.26269
S : 26	1.26263
S : 27	1.259670826
S : 28	1.26269
S : 29	1.264987335
S : 3	0.06127235
S : 30	1.79914
S : 4	1.2518338
S : 5	1.26266
S : 6	1.26265
S : 7	1.26263
S : 8	1.2627
S : 9	1.26267
T : 1	3.520726739
T : 10	0.342232893
T : 11	0.340978
T : 12	0.343243755
T : 13	0.343243349
T : 14	0.342140396
T : 15	0.343098785
T : 16	0.348268648
T : 17	0.343550207
T : 18	0.340981
T : 19	0.342179971
T : 2	0.521710618
T : 20	0.343462537
T : 21	0.343673444
T : 22	0.34552855
T : 23	0.34580346
T : 24	0.353543938
T : 25	0.342171321
T : 26	0.351904028
T : 27	0.346616631
T : 28	0.340968
T : 29	0.342651903
T : 3	0.48010761
T : 30	1.27501
T : 4	0.617380035
T : 5	0.345714998
T : 6	0.343351691
T : 7	0.345871715
T : 8	0.343455762
T : 9	0.3434576
V : 1	1.752744606
V : 10	0.625689
V : 11	0.62565
V : 12	0.625666
V : 13	0.625628
V : 14	0.6256
V : 15	0.625572
V : 16	0.625612
V : 17	0.625695
V : 18	0.625676
V : 19	0.625629
V : 2	0.551524193
V : 20	0.625635
V : 21	0.625684
V : 22	0.62564
V : 23	0.625628
V : 24	0.625644
V : 25	0.625698
V : 26	0.625658
V : 27	0.62566
V : 28	0.625655
V : 29	0.647345463
V : 3	0.560127417
V : 30	11.3007
V : 4	0.681965906
V : 5	0.625595
V : 6	0.625608
V : 7	0.625608
V : 8	0.625662
V : 9	0.625654
W : 1	8.982317063
W : 10	8.051065321
W : 11	8.052101193
W : 12	8.030601883
W : 13	8.049132408
W : 14	8.013167983
W : 15	8.04362985
W : 16	8.052916619
W : 17	8.047031116
W : 18	8.048361522
W : 19	8.0239953
W : 2	7.408764473
W : 20	7.990954014
W : 21	8.015509338
W : 22	8.036495261
W : 23	8.044520894
W : 24	8.068441761
W : 25	8.050372599
W : 26	8.063590181
W : 27	8.087368711
W : 28	8.078127205
W : 29	8.092215221
W : 3	7.277963244
W : 30	9.081816491
W : 4	7.540810992
W : 5	7.932442707
W : 6	8.008923333
W : 7	8.032473783
W : 8	7.970753283
W : 9	8.046834833
Y : 1	12.36927353
Y : 10	10.90680863
Y : 11	10.95255556
Y : 12	10.92662549
Y : 13	10.91384322
Y : 14	10.93811825
Y : 15	10.903183
Y : 16	10.94426145
Y : 17	10.91880758
Y : 18	10.92126655
Y : 19	10.93413018
Y : 2	10.47555048
Y : 20	10.94445092
Y : 21	10.90740163
Y : 22	10.91420657
Y : 23	10.93979059
Y : 24	10.95875
Y : 25	10.95528509
Y : 26	10.93019385
Y : 27	10.95031222
Y : 28	10.94110623
Y : 29	10.93310192
Y : 3	10.3358677
Y : 30	12.15277928
Y : 4	10.45357656
Y : 5	10.90849876
Y : 6	10.91392322
Y : 7	10.92335591
Y : 8	10.90097186
Y : 9	10.90970426
